青衣美景 長者優先投票， 幫手FC

請幫手FC

青衣美景選區，三度有票站職員安排長者優先入票站投票，但都比排隊市民喝止，請告知其他選區，如有此情況，一定要出聲，唔好比長者有優先投票，投票要公平，沒有優先權

準備落去投票 雖然遲左